如何調節氣氛？

呢段時間大家都好攰
寵大嘅資訊量、不停嘅體力勞動、唔夠瞓/瞓唔好，加上無力感不斷增加
我覺得氣氛需要調劑一下，但又唔知可以做咩

真係食唔安訓唔落
放低哂身邊手頭上做緊既野
夠竟幾時先完 林奠同黑警肯收手未